7.22 早上，整日不見人，下午3點才見記者的原因

7.22 早上，整日不見人，下午3點才見記者的原因 , 林鄭帶領一眾官員，連同「艷尼心慧」去「色智慧」的壽終正寢禮。

WTH